用酒服藥再勒頸 27歲女元旦夜尋死昏迷

一名姓李(27歲)女子，昨日(1日)晚上10時許，於屯門安定邨定福樓住所睡房床上，用尼龍繩勒頸昏迷，其姓顧(57歲)母親發現將她救下及報警求助。女事主其後由救護車送院搶救，警方在現場檢獲遺書、一支酒及一些藥物，初步調查，相信事件無可疑，列企圖自殺。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

咩事呢兩日咁多人自殺

福氣

d市民無乜反應
其實真係好恐怖

好似女人自殺多

蘋果廣告公司做野啦

咁都救得返 死神唔想要佢

真係好多人自殺